唇膏 將初戀紀錄低 浪漫盡情浪費

😌😚

唔準發姣 繼續做嘢

2r真係好正🙈

竟然有人識呢首歌

Racebb

正到仆街

返左去2004年

仲有首

唇膏都鼓勵 和胭脂起誓

媽媽話過初中時候我不該拍拖

呢首識